我係連登仔，你問我答

歡迎一眾CD-ROM發問

收皮啦

月薪幾多